[扮工動物園] 日日都人多擠逼之星期四

捱多一日

早

今日下午返大陸，聽日返
公司Training

好難捱

地獄鬼國

咁慘要去中國training
不了

早 陳晚聽左演唱會

Joson

邊個

係邊Train呀 ?

聽邊個？

去train人。
我下禮拜last day, 用盡我所有資源

中山

train人, 勁

夜晚食燒烤

無影腳

老師

過關煙

我都下星期last day 鳥
裸辭定有後路

the killers
係asia expo 聽
陳日去聽都係多數鬼佬

帶奶粉

你就好

今晚公司中秋飯

呀

牙

食乳鴿啦

梅菜

一起走

帶我走

想買Apple watch

初級扮工專員

買, 不要猶疑

做邊行?

收工去試下新個隻先

我都有諗過買
但今個月課左好多
即將應該又會再課

走去邊

巧吸引

有無課iphone

冇

返工辛苦氹下自己
想買Apple watch好耐
一直都行動唔到

今次apple watch好似都幾多人讚
買啦買啦

有後路！

我見到個fd有去睇先知missed

今日中秋party + Q3 生日party!

我又要！

咁好嘅?

扮工無分行業 有糧出is ok

樓主返咩咁爽